如果 Maxwell 做你男朋友，你每一日會點過？

先寫為敬，
00:00 温 ielts

陽萎

01:00 食咖哩

01:30 真係食咖哩

02:00 又食咖哩

12:00 食咖哩魚

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CUHK Medic Fac
British/Canadian Passport Holder

Maxwell 今日 ig stories

其實幾 sweet

黃敏力，黃敏力

Solving maxwells equation

免費咖哩腸仔